手掌骨折做手術要幾耐先好番？

醫生話我隻手啲骨移咗位 要開刀整啲釘入去固定番岩個位 想知手術過程痛唔痛 要幾耐先好得番

做完手術會痛到仆街
三個月後可以做返啲輕鬆重量訓練

手術過程就唔會痛既 會局部麻醉

做完手術 軟組織充哂血 成隻手會好似就爆咁 仲痛過骨折
但一定要做

你個陣唔問醫生 等到依家連登問？

我都想講 有醫生唔問 問連登 真係想唔要隻手